突發 龍翔道全封

行九龍塘個邊

太子道東應該塞到仆街

咁咪到果邊塞到PK囉

咩事?

仲有幾個鐘就到放工時間
觀塘會唔會仆街呢

有排玩

而家已經仆街啦

有邊日唔仆街

肯定收左錢啦

啲人就收工

手足

香港人第一時間係關心有幾塞車

近排撞得咁密既

順便叫埋工程佬黎整下條路啦

30000 Tks

行動post?

和你塞

大家可放心OT

邊位手足

等睇觀塘同屯公都撞車

點解香港人揸車咁廢

老細：不如訓係公司啦

根本荃灣方向同屯公有得揮
日撚日撞 塞到企係到

又收$$搞事阻人返工

又收美國佬錢搞事

依家觀景台附近 究竟幾耐先出得翻去？

點解來回都封曬？

落車行可能仲快

老龍同屯公鬥西

對面要救人

蘇屋

預六點

一邊龍尾荔枝角，另一邊龍尾牛頭角

8月5

可能行錯左獅隧 所以炒左

大家可以入黎沙田兜個圈先走

仲要塞係橋底，多條線行都唔得

好快會塞到葵涌 另一邊就觀塘

九龍東全死

等睇死埋太子道東
個個死死氣搭鐵

依家已經塞死左

返荃灣應該點行，仲係牛頭角未出發

又塞

西貢公路

一陣放工時間好精彩

錯時間

返工時間的話

上觀妖入大隧城隧出

觀塘坐船過對面海再兜曬成個港島返荃灣

大佬山城門

炒到咁

東行塞到明愛醫院，西行排到九龍灣
好快到放車時間...

西貢公路呢個時間都開始黎料

時間唔靚啦，8:30am係咁就差唔多

係咪有排搞 係嘅話一陣大半個九龍東都玩撚完

而家D車只可以經獅隧入沙田, D巴士點算

提早慶祝萬聖節

依家無車返觀塘, 到時放工觀塘一樣塞人

點解要攬炒

啲貨車暴徒 搞亂香港

入沙田行城隧

買定飯上車食

反正喺天橋底 好技術啵 吊雞車都埋唔到位

封唔封路都塞到仆街架啦

黎明行動

屯公

巴士咪行大運，入沙田去大隧出

塞到放工 正呀

司機ho ball!

仲有2個鐘就放工

點解咁似上年

你點影的

日日都撞，我屌你老母咩

但係出返去又塞死

仲有冇其他路

咩方向

有啲4點放工

5號

阻人收工

未peak hour已經塞到傻

觀塘一陣收工既
你仲有2個鐘時間約FD食餐飯

6點前有冇可能吊得走

巴士點改道？

Good afternoon Sir

堵路，犯黨安法

🚌15:45 因應事故，所有新界西往九龍東巴士路線，往九龍方向改道行駛，
取消以下分站：
❌畢架山花園、豐力樓、天馬苑

#九巴特別交通通告 #新巴城巴臨時交通安排

真堵路
國安法拉個司機啦

冇啦 唔炒車都塞嫁啦
放工時間一定未消化到條龍

冇反係係天橋底點吊

香港人炒車不嬲唔抵可憐，所以無人關心係正常
7成司機都係垃圾

收工買定野食上車，尿袋叉爆電

入獅隧再大老山出返嚟

搭車就入黃大仙，要迫於無奈落車行路

手足？

叫班狗推前去再吊

要清都好快姐

暫時全部改行太子道東 加士居道

橋底點屌？

太子道東
東隧西隧

塞到入獅隧先算

犯國安法了

應該好快塞埋

要搵果啲推土機推返出橋底先吊啦

屌你老母好好玩咩手足前手足後真個班手足今日判左三年四個月

巴士司機好慘

分裂馬路，拉!

仲有一個鐘

其他路一定塞到拉手制

希望司機無事

運到啲機黎都6點啦

通常依啲時候會炒多幾單

搞亂晒個香港

中途有冇站

最完美係橋底吊車都入唔到

九龍東出去有冇影響

來吧屯公 請低賤既大西北人食全餐吧
利申低賤

幫老細爭取所有員工係公司訓

ys

堵路

對面拉起反返正？

推上國際

太子道東

屯公: 吐露港: 龍翔道 1:1:1

幾百人都唔夠一架車勁成班垃圾

準備塞到落觀塘

香港人炒車不嬲唔抵可憐都講得出
你鬧司機垃圾之前照左鏡未

拉

睇住google map條血紅色越黎越長

倒灌觀塘然後塞埋大老山

鮮紅色濕濕碎

我既訴求就係放工

東隧過海,西隧出返黎

Dayday 炒
和你塞

巴士返唔到九龍東, 九龍東就冇車入大西北, 就放工

屌時間太早，d人知道哂又全部逼哂搭鐵

一條農場道收半個九龍皮
我港島返九龍西希望冇影響

龍翔道真係垃圾 成日撞車塞車

MC宜家先4點咋喎
一陣6點點算

放工得
塞車吧

it’s 不合作運動 again

觀塘經大老山有冇影響?

入馬鞍山西貢啦

我唔經

和你塞手足

係囉 如果五點拉 九點都返唔到屋企

大大條血管塞死晒

頂唔頂到去6點呀？
仲有2 個鐘乜撚都清晒啦

行繞道應該冇

已經約左FD食完飯先返去

班藍屍又搞事

隔離有個師奶都影緊

跟263 269D再轉行大老山？

早咗小小 遲多個鐘就正

反一邊車
點解兩邊都塞

啟德隧道往觀塘方向，管道內快線有壞車阻路，龍尾：漆咸道北近山谷道。
2020-10-29 HKT 15:58

東行就到荔枝角
西行已經頂到九龍灣啲工業區收咗皮

一陣又有人大叫番屋企抗仗咁

我咒鳩佢所以佢先炒車?
訓撚醒未

消防車打橫攔住對面線

返觀塘嘅話，過海食埋飯先走

完美封路

橋低屌車來都無用，掘個窿埋咗佢啦

消防要另一面線黎救車

太子道東開始塞

黑衫係司機？

有直播睇

訓撚左係天橋底 冇得吊
要等機到
有排搞

消防員好cute

比黃昏更加昏暗
比鮮血更加鮮紅
時光雖然流逝
但塞車嘅道路長存

GG

又點撚樣呀

今次精彩囉

銀牙

啲路太密

諗起有個gif係交通狗做完單炒車收雪糕筒
點知對面線又撞 佢好嬲咁掟返d雪糕筒落車

講緊你自己都係仆街笑人司機係仆街呀
你個腦咩構造先會聯想到去我話你咒鳩佢所以佢先炒車?

ALL RED

唔識揸車就咪撚揸喇
就黎變日經.

已經係日經

準備定gas爐同麻雀枱

就黎內循環

笑撚左

破龍翔道!

依家嚴重咗

西行疼血越嚟越短

有預感黨鐵會加入戰線

啟德嗰個位又有事，塞到去理工，累埋紅隧+港島

唔洗返屋企lu
wow~正

係老龍就獅隧入沙田落大圍u turn
出獅隧落老龍繼續

東九龍走廊搞咩，兩邊都瘀紅。

坐地鐵算

今朝路軌裂
夜晚唔知有冇影響

今晚會壞車嫁啦

架貨櫃幫你擋住老龍堆車喎
你行獅隧都應該順過平時

因乜原因

焗哂啲車入沙田
巴士棄車封2線

好在有睇post
5點收工叔返屯門迫住搭其他

珍，沙田出東九應該勁順。

啊sir

屌柒佢阻住地球轉添啊

嘰嘰

係，獅隧落九龍灣全綠

綠色線好有靈性架

唔洗放工了 嘰嘰！！

手足好野，預演黎明行動1周年

你肯定有車可以比你上?

行大老山應該無事?

咪呀屌！我行西隧

暴徒又堵路

光頭宗奠月鵝出嚟譴責未?

今晚綠線實爆炸

幾時先清到場

睇個勢放工時間都未搞掂

今朝紅線已經有DELAY 啦

太多車，阿豬阿狗/ 智商低過40/ 左右不分症 個個都渣車，痴9線

直路都可以反車，貨櫃狗手車都好屎吓

有乜問題？
香港人揸車態度十個有七個都仆街，個個趕住去死
想我點可憐佢地？

呢啲直頭擾亂公眾秩序

話行70 有幾多真係行70 啊講真

又要急 又要炒

新蒲崗出太子道東係咪都含得

黨鐵準備又爆

返九東應該真係好順 都冇出入到去

塞到今晚

Google 睇暫時未，一陣放工就。

不得了, 本身都差不多開始塞, 而家加埋班巴士, 今日九龍既朋友可以食埋飯先返

現場架貨車有冇郁過

一到龍翔道
d司機好似個個都好興奮咁
開勁快

咩7個呀
10個有9個都係仆街
剩低嗰個因為唔會揸車

唔好咁老定
啲人改路唔識行就亂嚟，然後就炒埋一碟

即刻兜東隧走咗了

塞鳩住全世界唔屌柒佢都算比面佢啦
咁都有道德塔利班

大老山有邊日放工唔塞?

架貨車受咗傷，唔可以隨便移動。

個問題係冇九東車入到沙田/要轉大佬山 等到pk
如果你係私家車就冇影響

行舊機場隧道走西九

車手上身啦肯定
左邊爬頭
點知臨上獅隧cut唔切入去

我搭鐵算

行唔到獅隧，迫曬去大隧，係咪都係可平日一樣先。

唔封都仆街架啦

機隧+東九龍走廊+西九龍走廊

可能係大陸人渣呢

渣到咁閪樣都學人渣車搵食 你食屎啦

我嘅訴求就係番屋企

觀塘或成最後贏家

人冇事就得

內心一定係：嘩屌你 唔使收工了d人

條友都痴線

而家可能好d, 但過多陣, 獅隧入唔到沙田, 走哂去大老山, 最後都係塞死

做咩呢幾日係咁TA

龍翔道往葵涌，點解都會塞到仆街？

岩經過全部車入沙田
d狗行行企企

暫時未見

哇我屌你老母
新界西同九龍東d九巴

好似已經塞緊

司機輕傷 唔撚洗擔心
不過放工撚就多謝哂佢地啦

封埋對面

東九真係食得屎

炒車狗死全家

塞咗成個鐘，好撚急屎

再加埋有班友食花生會慢駛

咁好快散晒

司機個老母都唔駛擔心
全世界關心緊佢

係老龍有人落車行

獅隧入，大隧出好過塞死

入觀塘3線全封 出荃灣3線封中線快線

機警

平路kick親 學生妹炸嬌

係咪玩呀

尋日就屯公，今日就龍翔，和你塞呀

重燃戰火

本身繁忙時間大老山都收硬皮

直路都反到車
死人貨車司機正仆街
當自己打機呀
幾多人俾你搞到遲翻屋企

仲好大機會食住花生撞埋添

係車手太高估自己架車同技術

等侯人道毀滅

荃灣入觀塘炒車 不過好似話hi到中間分隔所以反方向都要封一半

又玩堵路

屯公
琴晚先十一車串燒完

又分裂東西九龍

呢個鐘數沙田塞到返去收費站

應該關心個司機? 炒左已成事實。
有醫護救，得罪講句，討論完唔會好番，

分享交通影響左幾多，
點樣令大家避開塞車地方
先係實際問題

有人從天橋掉咗架貨車落老龍堵路。

加士居道 又塞多一條

唔好咁啦司機大佬

龍翔道加1分

消防車 封中快線

唔係慢就安全架
有啲唔水80牌行一段 一野就限50 啲人重brake咪出事

點樣行都係塞死

咁應該關心d咩

經西隧返馬鞍山有無事架？

反方向行la
地球係圓

貴撚到

究竟點做到

唔識揸車就咪出嚟害人啦，日日都撞

屌岩岩塞撚到特登轉大老山

日落行動

夕陽行動

老實講龍翔道啲車行得都唔算快
一黎多車 二黎本身條路好撚chok
不過成日車貼車就真既

一野限50有時擺埋地炮

青沙入口唔係呈祥道咩

九龍灣去旺角 好撚驚塞

大老山入沙田城隧出荃灣

全巴士會dum到砍親天花板

將軍澳 - 西貢 - 馬鞍山 - 沙田 - 城隧

不過行得嚟條路都通咗10世

往觀塘塞到去荔枝角過咗明愛醫院
往荃灣塞到去九龍灣偉業街

塞撚到美孚再去到荃灣

入到大老山至講

東隧，東廊，灣仔繞道，西隧

成個九龍比老龍買起左

香港真係要整返個交通意外罰錢機制
自炒/老不令全世界和你室要罰錢
斷分鐘計
每分鐘$100

仲有個半鐘

香港路窄 多車
香港人性格脾氣暴躁 揸車小小嘢b鳩人再開窗屌人老母
咁繃緊既情況下揸車其實好易炒

琴晚屯公個時間，全世界上曬路無得走，深井仲要死埋

行東九龍走廊去新浦崗唔得咩?

我唔信囉
咁樣兜google map 都係行1 小時5 分鐘
條龍翔路一個鐘鬼通得到

果然

應該即場鞭刑

又撞多單，今日九龍既交通都

我唔熟路 自膠
只係唔知會唔會倒灌個啲

漆咸道應該隊到去觀塘

做懦夫都唔知要等幾多班

依啲仆街抵炒啦

肯定塞到唔耐煩爭位啦

巴打好靚仔

有無咁岩, 約埋???

1730已經有好多文職放工

幾日前先反完一架

次次都係依個位

呢個真
香港啲人特別燥
係歐洲美國分別都揸過一排係香港揸車既文化特別燥

40號巴士行返舊路咪幾好

放工時間觀塘道同觀繞例牌塞車
咁就好睇
反方向出觀塘塞到入葵涌荃灣不是夢

最鐘意睇燥撚炒車

炒唔緊要 希望燥底司機直接炒死人或炒死自己就ok了

就好似兩年前馬場巴士意外 死咗好多人
原因都係乘客燥底發脾氣屌鳩個司機
司機燥底起上黎攬炒
最後司機冇死 輕傷 坐幾年監

老龍收左皮，屯公包順，恭喜搭過海車返歸既屯門牛

屌平時都夠晒塞

行加居不如落旺角行

咁高難度都做到

繼續等巴士 抵制黨鐵

加士居道一樣塞 仲要繞大圈

點解唔行長沙灣道 界限街 太子道東 雖然有交通燈 感覺應該快過加士居道

好撚嘢

我仲好記得嗰個乘客毫發無損接受訪問繼續屌司機

好似通返d

又要準備用上水轉車大法返屋企

咁就唯有等

葵青區但將軍澳返工表示

跳閘了

唔俾屯公又炒架

約人食飯啦你

如果觀塘往荃灣 收工精彩

希望綠線紅線個訊號系統生性

係 歐美啲人揸車好悠閒 好少狂cut線瘋狂爬你頭
得香港人揸車先會左cut右cut Z形咁行
見到路人過緊馬路未埋到去已經b定你 好似想屌鳩啲行人老母咁
但其實係歐美 規矩係車讓人 當然紅綠燈除外 兩米距離前已經停低俾行人過左先
香港人？你行慢兩秒已經想撞撚死你啦
見到你過緊馬路唔收油仲要bbb踩油門

尋日先炒完

琴日屯公 今日龍翔道

荃灣方向咪無咁塞(其實都好撚塞)
觀塘方向就

肯定片黎片去當自己係車手
好心你揸得貨車就認命啦

等屯公派彩

聽晚全餐
happy friday

吐露港 屯公 龍翔道
暫時新界領先一球

其實真係無計
由以前用P揸車開始就少少野就比人B
迴旋區出慢少少好似殺人全家咁
泊街S位多過一手又比人B
上斜架車唔太夠力慢少少就比人唔打燈咁硬過
全世界都好似趕時間到仆街咁
慢慢養成我自己都係咁

同埋睇下紅隧/假日九龍城依D位
你唔推尾根本唔會行到
根本唔會有任何人讓比你
所以香港揸車真係要小心+熟手
weekend driver最好揀D少車既時間先出車...

龍翔道有無咁難揸

巴打笑鳩人 我地笑鳩你

死咗同重傷個啲真係慘
因為人地發脾氣燥底而受害
司機就乜事都冇 落車第一時間仲要睇架車傷成點先

驚農場道唔死，送多佢一程

左邊嗰個係食花生mode

新東撚表示
西北撚唔好逼過嚟沙田
唔想吐露港攬炒埋一份

新浦崗入返太子道應該塞死曬。

仲要訓係橋底
點拉起身
如果裝滿貨 今晚8點都未搞掂

岩岩見到班狗係工業區趕緊啲違例停車

光復龍翔

手足...

差唔多日日都有壞車ga

我淨係知你仆硬街

要推出去再吊

平時冇事冇幹都塞到仆街

坐十幾年喎 點止幾年

西隧收費亭後跟牌行大角咀方向（左二線）會落左 連翔道，過左南昌站靠左跟牌出沙田 會轉上青沙公路。

不過放工時間，出青沙去到沙田新城市對出會塞。

元朗國返觀塘

有無攻略

扮?

呢排日日都有嫁

食飯個時見到拖走左架私家車

做咩自爆樣

狗鐵

係屋企睇出面塞車 幾爽

屌你識唔識揸車
和你SUCK 2020 正式啟動

冇辦法咪搭鐵囉

In 港鐵I trust
AB card 準備

好似睇法庭新聞話個炒車司機有自閉症譜系症候群
本來就唔應該請佢 一受刺激就發癲攬炒

塞緊車都可以撞，世界一流技術。

呢架24定30噸
如果30噸裝滿
點推

係香港未甩p真係唔好出街
香港司機好歧視p牌人士
讓就一定唔會讓
未轉綠燈已經b鳩你再開窗屌你老母
想cut線？等下世 冇人讓架
啲賤格司機見你p牌分分鐘想整陷阱俾你，搞到你撞車逼你私了敲詐你一大筆賠償
因為p牌出街撞車一定釘牌要重考
你要硬食

3點半有人知塞到GG，到時個個搭我鐵

襯黨鐵未收皮之前好上車

好有同感香港人揸車都好燥底，搞到我自己都燥埋

紅綠藍又死埋就真係食埋宵夜先返都得，同老細講今晚做埋聽日野，明天返半日。

咪推

唔搭鐵就去上水轉車

長沙灣

十成九兩個司機都以為自己渣緊法拉利片緊車啦

屯公P牌行得仲快過正式牌
係慢中線穿插

上東頭村再落返九龍城

其實應該要好似星加玻 限制車輛數目

揸得舒服啲 人都開心啲

我諗住搭去對面海轉下線返觀塘

又話3線全封 點解會郁到

揸車最緊要個人夠定 肯忍讓
如果燥底格最好搭返巴士
燥底格揸車出街真係有排撞

實有方法既
比啲時間 比啲時間

由大埔塞返轉頭

用鎮暴裝甲車囉

可以行獅隧走

全部過車再推
過得黎都幾個鐘
其實拉走左未

呢啲痴線司機真係要重考
行中線都夠膽死z型咁行
仲要唔打燈個下先火滾

咁樣橫掃仲有效率過三罷

手足黎

無可能得啦
屌晒鬼都似
所以真係靠自己
同時間要好好保障自己
車Cam最好長火 有尾Cam更好
我架垃圾車都比人撞過 車頭花左少少claim左人9000蚊 係黑警睇完我個cam都知條友要比
仲要我無拎去整 由得佢 無啦啦多左9千蚊換鈴...

所以香港地揸車 自求多福

巴打喺旺角番工

越問越多

LM等屯公又炒車

[ur

香港好撚多響喉撚燈都唔打
見架車大馬力就穿黎穿去
都唔知急乜
咁想飛車你凌晨慢慢飛

係葵芳收工返將軍澳

有種炒埋西九

汽車界正宗拳頭大邊個惡
大型車輛先有say
巴士 旅遊巴 泥鬼 拖頭

我都係 係美國返黎真係好唔慣 香港啲路同停車場逼到痴撚線 香港啲停車場真係好細好逼 美國一下隊埋去就泊完 啲位任泊既

離開左未

拖走緊

完咗喇架車已經拖返前面
冇戲睇了

落車行快過你係到等

屌 揾架銳武撞開咪得
一架唔得就兩架

對

9鐵斷埋就正

應該同行路差唔多快

有無巴絲現場直擊塞成點

巴士同旅遊巴點會惡，成堆46擺明CUT9佢都焗讓，份工不知幾緊要

係正橋底真係好on9

咪做多幾個鐘囉
香港人咁鍾意返工

咁快散場

今日發生咩事，龍翔道撞車撞三四次

龍翔,吐路,屯公. 香港三大閪路?

拖離開左橋底, 可能都1個鐘內搞掂, 不過重要清埋d油漬

有車未 走唔到

我喺日本揸開 返到香港見啲友亂咁揸車忍唔到 長期去交通部做投訴撚
淨係夠料落叉廚嗰啲都一個月起碼四單

搞得掂, D巴都未返得切啦, 係街等一個鐘啦

咁快，點樣拖？

搭黨鐵

日日都撞
睇吓塞成點
訓到咁 塞死條路比較少姐

馬場最多廢老，一輸錢就發癲

去得馬場多數廢老，一輸錢就發癲

應該關心啲咩？

好
但咁唔係辦法 點先治到本

已經比想像中快

咁快手

有人鍊未？

已經塞左2個鐘

究竟清完之前會炒多幾多單

理鳩佢 我成日話呠聲即係狗吠

就算救唔番我地又冇能力復活到

放心,開返實會炒多劑

咁分分鐘會好快順返
班友全部去晒搭黨鐵

放工就開心仔

好刺激 等睇6點前都仲未搞掂

漏油都照拖, 雖然消防已經落哂粉

啲人等到燥底 可能會黎多獲

去觀吓景先啦你

焗上獅隧

sip下sip又high到

學巴士咁大圍廻旋處上獅子山公路啦

投訴完通常都係罰錢

Google account都set頭像咁搞笑

有冇勇者搭緊巴士觀塘去荃灣方向 塞唔塞

真正和你塞

咁都有自爆

政府唔做嘢點治本
而家炒車個成本根本太低

要d時間消化, 地下油漬都要清啦, 個道落斜, 都危險

不如諗下點解咁多on9仔考到牌, 成日亂咁嚟

點做到

3-4次咁少都大驚小怪, 平時屯公一日都可以6單啦

香港啲停車場劃位劃得衰
隔離一部suv就算大家泊齊線入面一開門落車都要慢慢攝出黎

好多交通曱甴係度

拖車既錢係唔係會開司機拎返

幾時影
仲未拖WOR

38改道行啦好嘛

東隧轉西隧

開始通返,不過都係塞

一陣塞埋港島就好笑

咁快玩完

班聰明豆緊係繼續塞

10點返唔返到屋企

香港個試戇鳩囉

點拖走

你搭鐵咪得

畀兩次隧道錢

政府今次fat fat

不過會唔會有人要求退隧道錢呢

龍翔道既極限已經到左
輪到我既屯公/吐露港發揮啦！

岩岩坐紅van
個個都行晒橫頭磡果邊打尖出

通返

睇人仆街巧興奮

利申返港島

炒左成個幾2個禮拜 之前塞到仆

6點睇下點

珍, 返荔枝角表示:

邊間中資公司又拖糧呀

chok到腦震盪

睇緊某網台直播
推咗架車出黎,但吊唔起
而家換第二架試

九巴APP 無講通返 想坐巴士訓住返荃灣方向呀

西行通到啦喎

又要等機到 即係6點一定搞唔掂

基本上所有大車都行呢條路, 以香港整路既技術, 整完兩日又爛哂, 如果呢兩日有大雨爛得再快

HI 首領

返觀塘?

我都睇緊 原來炒咗2架貨車

東行通唔到俾有巴返入去新界, 出港島

屌又做乜9

車龍開始消化

link please

龍翔道 觀塘荃灣方向 近天馬苑擠塞

嘰嘰！

又翻車

呈翔道東行近明愛

去荃灣方向

完全吊唔起喎
架吊車吊車仔就話得姐

唔好俾佢停

去荃灣係行得慢，仲通到
但啲紅van已經主動改晒路，九巴就屙清尿先好上車

似係想2架一齊拉

唔封對面都幾難吊得起

哩單早幾日啦 盈暉台

5點半就到

都未入法甲灣就炒...DLLM 點渣車架
尋日仲離譜加士居道 一條直路 分段炒車

好重貨？

紅van唔行老龍仲想點行

呢個位靚，想直吊走都唔得

條友係唔係專登

帶咗個爐過嚟有冇人join

啱啦就黎放工先搞啲咁既野
老細: 全部人同我ot

想睇收工大家叫春

中型貨車 最重24噸
當佢半滿都12噸

5點鳥

過多半個鐘就大遷徙

香港真係日日都有一單

下一站 屯公

吊緊

架車起身了
完了

條巴士龍

我正式宣佈龍翔道最左線先係快線

好奇一問﹐如果係巴士司機﹐咁樣情況有無得劈車？
想去廁所又無得去﹐又唔郁得咪好慘？

完~垃圾
睇唔到人收工塞車添

真

黃昏行動

吊返啱位 隨時拖走

仲要清油漬呀
巴士仲要返廠再出返黎
而大家一早已經收到消息
一陣狗鐵一定攬炒

有冇人影下香港收工最忙嗰幾個地方 Mix埋一齊

仲壯觀過非洲大遷徙

好難忘

啱啱好吊得切

返荃灣開一條快線
但返荃灣既巴士停撚曬

咁快玩完

不如路面既垃圾清晒未
未清晒 又會炒多單

好奇架吊雞車邊個會出錢負責返?個車主?

1. 痾車入車
2.打開車門痾

冇停，重有車，啱啱視察完

唔撚係呀

黨鐵準備收皮

每日都經屯公 龍翔道 觀塘 將軍澳隧道 日日都見到車龍

亞皆老街冇事

費事整咁靚俾你地飛車咋

屯公一樣多大車行，但條路靚好多

搭屯門觀塘巴士綫啲人做錯咩 連續兩日

BTW 今朝去觀塘方向畢架山花園個閪位咩事
成撚日塞到仆街

係咪有國安舉報熱線

我嘅訴求就係放工

辛苦晒

係咪好壯觀

我去觀塘唔係獅隧阿

啱啱喺九龍塘見到幾個戴耳機鬼佬 思疑係CIA

鴻欣物流

收工喇 精彩

咁早就玩GTA

私家車狗累人累物

呢排龍翔道都塞得幾密

衝呀放工喇

行旺角不如歌和老街過左天馬苑落返老龍好過啦

通返了

有邊日唔塞?

以前6點幾搭巴, 黃大仙又塞, 上龍翔又塞

塞足3個鐘

狗鐵啦

仲有觀塘道

龍翔道要人

觀塘JJ在笑，咁耐都未塞到落黎。

今朝先塞完
放工又塞
停返課，wfh啦

九龍城迴旋處撞埋

全部入沙田再出番黎

你估剩係你地識堵路

好彩我脫離左觀塘呢個鬼地方

因為一條屯門公路係highway 龍翔道唔係
唔同規格所以唔同policy

成日以為屯公先係世界級，但有次見識過觀塘大遷徙同留意多左龍翔道，真係一山還有一山高

我屌你咩 唔撞都已經塞撚死

屌 點解要逼我搭黨鐵啊

Google map 觀塘仲好順，有無車搭係另一回事。

但大隧開始塞

咪呀 等我離開埋觀塘先呀

推this

連google map 都叫我行5號幹線去觀塘
真係塞到無可再塞

竟然唔叫你行灣仔繞道 google nap都幾蠢

觀塘往屯門/荃灣點

係彩虹上車

巴士行錯沙田坳道

奉
扶返正即係好快無事

跟E22行，兜city u 同bu嗰邊，然後響樂富轉翻出老龍or彩虹道?

笑咗出聲

東九龍果種垃圾交通係同屯公唔同級數

彩虹上大佬山條路有冇事

麥明斯有無咁廢

閪女人

再行會點？
利申住港島

癱瘓東九龍 正式啟動

試路姐

唔知, 依家轉左返荔枝角啦

依個好笑

我好憎行呢度去 寧願落番佐敦道/柯士甸道去

兜啟德嗰d小路出九龍城

返工塞
放工塞

落灣仔再搭960, 一係去紅磡搭260

有無人知果度1：幾多？

陣間會唔會又自燃

過左天馬苑落返老龍唔得咩

我諗再上會反車

於半山區舊山頂道及慈雲山沙田坳道則最斜， 斜度為百分之十七

冇認錯嘅話
再行得一條超級大斜路直剷山上面嘅沙田坳邨

冇錯，所以google map 叫我回程過海

攞條司機去人道毁滅啦屌

多謝手足

點解會反車？

今日D人個野壞咗？

渣ga
記得之前睇新聞有巴士上埋去

我仲以為塞到大欖隧道

屌你即場執法咪撚仲塞
炒完冇事拿拿林走人啦

沙田坳道 1:8

咁個司機都要走錯好多次先可以走到入黎

好尷尬 笑唔出...

但上山頂D新巴都係咁行

我自己估因為好斜

頭先係鳳凰村見到106

On撚9

山頂d巴短車輕d

攬炒

我係你後面架85⋯

屌你老母係咪特登

已做懦夫搭鐵

都未炒土瓜灣

原來和你塞話咁易

i love hong kong.jpg

荃灣去觀塘應該要3個鐘

觀塘繞道好似開始黎料

咁易塞

塞兩邊，條龍隨時長過上年機場出青衣

屯門返觀塘
日日來回屯公龍翔道

google睇1:8

麥明斯渣架

係東九龍閪姐

觀塘去荃灣有黨鐵

龍翔道西行都通返啦 個個都唔行

咁可以鎖區

一邊塞觀塘, 一邊塞紅隧
九龍gg

馬頭涌道開始黑

其實巴士應該都上到？
香港仔水塘道好似再斜d

直接入沙田再經隧道喺茶果嶺道出返觀塘啦

長車未必得掛

觀塘黎料

全線通返啦 全部塞入九龍城做乜

落到尖東變神仙

都唔係好塞啫

九龍城接力

我喺你大後方

巴士行嗰條係山頂道
唔係舊山頂道

拉， 報流料

沙田坳道1:5

手足 和你塞

九龍城迴旋柱撞車

上次去大霧到乜尻都睇唔到

你自爆咗屋企呀

年頭車公話今年多交通意外

咁你地繼續塞

觀塘見琴日屯公表現咁好 今日都要表演下

258D 259D乘客表示屌你老母

睇住隔籬級啲車上橋暢通無阻想喊

9鐵紅線斷電

踢波爭身位咁

呢單真係經典

睇住隔離線啲車上橋暢通無阻想喊

玩到咁大，勁

請問太子道東有冇塞

真？

塞到pk

1:8應該無問題，1:5都行到啦 最多係5KM/h

觀塘返新界西係咪搭狗鐵好啲

大老山好順 已放工返到屋企

龍翔道通返啦

今日咩事

但係點解259D會行左呢度，明明同佢本身路線都差好遠

蝴蝶效應

就嚟塞到九龍灣啦

因為佔中

觀塘道黎料

地鐵係美孚電力故障

龍翔道落九龍塘去竹園咪呢度囉，差得幾遠呀又

咩事今日

大家唔使擔心
往荃灣方向暢通無阻

搭89D去沙田，之後再搵車轉啦

黨鐵真係好生性

🚗✅17:57 較早前 #畢架山 龍翔道 往觀塘方向，近獅隧的交通意外已經清理，車龍有待消散。
#路面情況

鐵同路面都塞和你塞

2014年2月19日早上六時許，一名車長駕駛一輛準備行走11C線往竹園邨的富豪奧林比安（AV509／HT9608）時，疑車長不熟路，錯誤把車輛駛上沙田坳道，直至駛入近慈雲山法藏寺對開一個狹窄左彎被困，始發覺走錯路。結果兩名車務職員及警員到場，協助車長看位倒車，才安全駛回竹園邨巴士總站[3]。

一波剛平 一波又起

次次都係咁 唔講以為夾定

全世界可以喺公司過夜 唔使返屋企

而家呢？

九龍城係咪塞死晒過唔到聯合道？

馬頭涌道往觀塘方向近亞皆老街球場塞死

係

班狗可以直接行過去，就係上一單隔離又撞

國安法啊 拉9佢啦

老龍收工到觀塘接力

笑到仆街

屌，去搭黨鐵，有巴士返大埔

今日九龍和你大塞車！

上橋都塞埋咩？

黨鐵紅線已壞

塞緊車都可以撞

越塞啲人就越燥，越燥就越撞，越撞就越塞

正常番喇

又壞咩？？？

過左新浦崗就得
九龍灣好撚順

電力故障

想問觀塘番大埔係咪 黨鐵好d

話乜鳩信號故障喎
g持和你塞

剛上荃灣方向巴士，牛頭角已經郁唔到
真係好唔L 想搭黨鐵

🚗🚨17:57 #橫頭磡 龍翔道 往觀塘方向，近天馬苑有兩車相撞，慢線受阻，上址開始擠塞。
#路面情況

本來沙田出觀塘冇事 宜家連獅隧都開始塞

‼️18:00 #黨鐵 荃灣線因有突發事故，美孚至長沙灣延誤 8 分鐘。

信號有問題
坐咩都死

唉 屌

諗起以前有段片，班狗擺完rb收緊雪糕筒，點知隔離定對面線撞車，隻狗發悔氣咁掟返個雪糕筒出黎

今朝都聽到話太子定旺角有裂縫要慢速

中呀

啟德隧道都釘撚左 九龍城都塞
得龍翔荃灣一搏

迴旋處開始郁返

邊係，好順喎

心急推尾
其實成日見塞車塞一陣第二家又炒
非正式統計多數女人

諗住轉搭地鐵返荃灣嘅人會係咩感受

我郁咗兩步了 多謝

紅線已回復正常

佢去荃灣方向喎

爽到暈

揸到咁好勁喎

可能要學當年城巴個架870咁..要拖前D先再吊起/反番正

認真咩突登轉車為咗避入大老山條路

手足好波

放工做咩鳩呀

應該個邊會塞到爆

一間會唔會咩咩路斷冷氣槽曉煙
乜乜線路軌有雜物
跟住咩咩段訊號故障
全民行路返屋企

每個站8分鐘

天馬苑果段好似又撞.....

其實幾順下

我屌哂你地老母 仲搭黨鐵

港島撚又贏

塞返入獅隧

撞左啦，九龍而家google無乜邊度唔紅

10月31 蘭桂坊見

有冇人知仲有冇塞

條路唔整得衰啲，邊度嚟咁多工程做啊

係咪開返又撞過

一不離二二不離三

我有印象

google map自己睇

完全明白、福無重至、禍不單行

冇可能荃灣方向，撞車位置喺往觀塘方向

屌佢老味九龍城迴旋處撞埋車，太子道死埋...

未入大老山已經塞緊

利：練緊膀胱

雙至

好彩睇左依個post 即刻個係九龍塘落紅磡搭西鐵

好塞

咁佢都好早就偏離原本路線喎

行路番屋企最好啦

Live

兩條都係行 70
都係主要幹道
同埋大埔道都好行過老龍

上到車算好

黨鐵都開始慢慢壞

荔枝角站架空電纜故障 笑撚死

東頭村道好順

係邊度開始塞？彩虹交匯處？

屌，我夠知係往觀塘撞啦
我覆緊條友話牛頭角去荃灣方向郁唔到呀，嗰度好順呀

唔搭黨鐵

係你後面，彩頤花園個度

1757 茘枝角站架空電纜供電故障，荃灣綫列車服務嚴重受阻
可考慮其他交通工具
—
Power failure at Lai Chi Kok Station, Severe delays on Tsuen Wan Line
Consider other transport means

停咗？

‼️18:10 #黨鐵 #深水埗 #太子 站站內極度擠迫，以上兩站已經實施人潮管制，包括關閉電梯及閘機。
請使用其他交通工具。
#公共交通情況

好急尿

部電單車咁正氣咁都唔攝車

可以整定張交通意外bingo

冇
話fix好

又係臨放工時間先炒車

入大老山前 已經塞左半個鐘

P

本身諗住博一舖 最尾都係黨鐵

龍翔道往觀塘又撞左

明愛果度九巴派晒人截車指示行落歌和老街啦

炒正係橋底
想吊返起都難

荃灣線

死埋

佢係因為龍翔道全封而改道
點知攪到咁

強烈要求將港豬大遷徙列入世界非物質文化遺產

各區巴士侯車情況如何

全港撞車日

梳囉

唔怪之地鐵咁多人啦

黨鐵話搞掂啦

突然feel到上年嗰種氣氛

咪燈

1808 荃灣綫電力故障事件已解決，列車服務逐步回復正常。
#公共交通情報 #MTR

係，我都望左佢好耐
呢啲良好26駕駛者應該表揚

但係揸26唔攝揸來做咩
利申：支持安全駕駛

Gg

古文同義

早排東廊妖道都柒

雖然東西九龍真係笑話

全港陪你suck

中九龍幹線幾時先有得用

東九龍最大笑話
龍翔道 觀塘 3日一小撞 5日一大撞

有冇巴士輪侯情況

屯公未炒

眾手足歸位

🚗🚨18:10 #美孚 葵涌道 往長沙灣方向，近九巴總部有交通意外，中、慢線受阻，龍尾：瑪嘉烈醫院
#路面情況

唔經

吐露港出緊大老山 唔知有冇事

慢線有TA

龍翔道根本係九龍命脈，完全唔明點解可以唔翻新

佐敦好塞！

好似好多單

DNLM

咁真係蝴蝶效應

和理塞

呢個鐘數呢個方向可以有咩事

條路震過貓王

今日3點幾上龍翔龜速行左45分鐘

東九龍得罪左咩

如果龍翔道 觀塘道塞 都會有事

gogogo

有冇tg gp？

正仆街，佢個網顯示正常

好難
本身指望政府工程師
不過依加啲政府轉職人士仲廢過市民

電欖既話fix左
新野唔知

巴士叫你搭地鐵，地鐵叫你搭巴士，放個工都要懷疑人生

炒車2串1仲差屯公

承啟道同機場隧道死得未

九龍東同九龍中死路多條

未撚過屯公呀

就係因為太重要 唔封得耐
而家做 要請機場隊跑道crew 每晚一少段咁做

中九龍通車後可能會有轉機

呢單應該係不合作運動"和你塞"o個時o既交通消息
有人重貼返出o黎

e max對出好塞，往土瓜灣方向

是旦一個位撞東九即收皮

點解綠色線未壞

其實每個星期六日都封一條線唔知做乜尻不過條路硬係爛熔熔

九龍城迴旋處死埋

收工而家葵涌搭38去觀塘塞唔塞？

觀塘道好似無事

渣架

將軍澳隧道撞得未

全部同我撞

留喺公司ot啦

1753好似撞左車

你老未行返屋企冇咁嬲

咁耐都仲未搞掂

葵涌道天橋往旺角方向，近美孚新邨慢線有交通意外，龍尾：瑪嘉烈醫院。
2020-10-29 HKT 18:25
好波！！！！

仲未移走？

屯公今次威返鋪

九龍城到炒左車啲巴士私家車返唔到黎勁順
廿分鐘係轉車站

又唔係返新界

汀九轉彎炒未

垃圾位不嬲都塞啦

咁樣都未清場

綠色都死既話，成個東九龍都癱瘓。

周圍都有人撞，岩岩荃灣有線對出都有一單，但影響相對細

仆街差佬到咗咁耐都唔擺埋一邊搞

屯公不嬲平行時空，舊年搞大三罷同和你塞嗰啲日子，屯公應該史無前例咁暢順

就快到屯公

架狗車塞左係馬頭圍道 d狗又唔撚落車行幾步 清條閪毛咩

紅磡呢邊完全無車 順到仆街 第一次見

利申 何文田番港島

搭40返觀塘, 係落天馬個到小小塞, 其他ok

ching 咩文嚟

但唔係公路，只係有線門口

就快

和理塞3.0

香港仔隧道未

又堵路
拉得

咪撚揸車啦 比人狗屌呀！

紅隧順到仆街

18:35 太子地鐵站，荃灣方向月台企滿人

多謝手足，it has been a long time

味燈

一齊壞 爽

最後武士

6點幾會順，真係太陽由西邊升起

過左未炒

將軍澳手足呢

荔景轉到去荃灣?

太子車都上唔到

其實呢啲撞得唔嚴重既可唔可以自己停埋一二邊先
佢地係咪真係覺得因為佢地而塞既人冇人夠擔斬死佢地

沢豊大廈係咩大廈黎

東涌線荔景上去到荃灣?

咁high唔highway唔係淨係睇車速嘅
淨係屯門公路劃到條路肩出嚟已經唔同講法

部MMC劏撚咗佢啦

咁你要搭去中環先

金鐘往荃灣成個月台都係人

坐緊38 順到仆街 快過平時

P牌

葵盛方向

攝埋你仲返到屋企？

發緊燒排緊隊

堵路
拉得！

塞車post都可以過1001

啲人點撚樣揸架屌 未訓醒就唔好揸啦屌

地鐵又瀨屎

其實好慘
好多人做辛苦工唔想企住番屋企
我屋企人塞緊

依家玩下命坐紅隧過海車返九龍先

金鐘屌你老母

港島線每個站停成分鐘

又唔見返工咁 elm

例牌嫁啦咁多人

吹到咁大，觀塘返去仲順過平時
尋日6點幾爆個單先勁，上左車避都避唔到

回頭車啦

綠色線啲人由觀塘開始上唔到車

為咗唔俾黨鐵賺錢
死都等巴士開

但係大埔道路面都好過老龍

有得轉右入慈雲山頂

tst咩事

1841 因應較早前荃灣綫供電故障而令該綫沿途各站人流大增，為減少乘客經轉車站流動至荃灣綫，港島綫、南港島綫及觀塘綫會安排部份列車提早落客回廠。

唔濟呀我排左咁撚耐就到我上

其實依家觀塘坐翻巴士會仲好，已經冇咁塞

開密左好多班次

係咪冇乜人知道已經通返
點解下面塞到咁 完全人為

中環已經爆晒金鐘點上

翔仔順過平時 我反而覺得 係咪只係塞好

頭先往葵涌方向出

唔想兜

好似係英文

世界級黨鐵

轉翻巴士可能仲好

想知一度門上唔上到5個

10個内

D人以為冇咁早開返,行曬下面D路, 再加黨鐵又助攻, 88

教我好嗎

認真 路程冇兜到 係佐敦道有燈
你話行梳士巴利道先係兜 但通常都順

俾空車都打爆啦 點清金鐘班人

因為啲車未過到黎啫

西九龍公路唔知做乜9

點解多人反而收車 我有無理解錯

黨鐵啲車開黎唔係載客既

‼️18:35更新
#荔枝角 #長沙灣 #深水埗 #太子 #中環

以上港鐵站站內極度擠迫，以上所有站已經實施人潮管制，包括關閉電梯及閘機。
請使用其他交通工具。

‼️18:45 因應荃灣線事故，觀塘線及港島線即時起減班，以減輕大型轉車站負荷。

咁堅毅唔轉巴士

整2架空車清金鐘班人好過啦

因為啲車塞撚到屯公都去唔到

唔想轉車站塞太多人
所以攬炒全香港

堵路，拉得

諗起D OL

GOALLLLLLLLL

金鐘藍色線落唔落到車呀

黨鐵：收唔收車都好 都係會照搭 吹咩

想問吓九龍城迴旋處通返車未？

我都想知 打爆月台未

黨鐵黃到仆街, 助攻又吵

屯公再撞下的話
就6點放工9點先到屯門

九龍城又做乜撚嘢呀

觀塘線同港島線表示要和你塞

康樂園北行炒車

轉巴士好過

未

追post啦 Ching大巴撞小巴ma

又新一單

撞撞撞

香港真係好精彩
咁撚細但要用幾個鐘番屋企
私家車萬歲

google map屯公無紅到係咪壞左

行吓商場先

岩岩喺長沙灣 無野喎

塞死哂喺出面，等啲車龍黎到屯公就會開始炒

‼️‼️18:55更新 #黨鐵
#荔枝角 #長沙灣 #深水埗 #太子 #中環

以上港鐵站站內極度擠迫，以上所有站已經實施人潮管制，包括關閉電梯及閘機。
請使用其他交通工具。

因應荃灣綫事故，觀塘綫及港島綫即時起減班，以減輕大型轉車站負荷。

班車手仲係九東

流四

轉車站少左好多人

仆街小巴佬生花柳+cancer 死唔去

過左
話知屯公又黎9連

明顯係小巴隊埋去喎

東廊屌呀

近荃灣番工去屯門果班有福了

金鐘站排我前面個ol好正好想屌

灣仔即時
菲林明道軒尼詩道交界

唔好咁啦
利：四點放工

市民每日自發性癱瘓交通

今日啲交通做乜鳩
睇嚟去返都要預返兩粒鐘

呢個po好有上年既feel

塞隧師

將軍澳由山路行農場道1個鐘到旺角

終身釘牌喇屌你老味

邊個方向先

已經分唔清其實係本身香港日日都有咁多宗TA，但係消息傳出嘅速度快咗，定係呢兩日特別多TA?

手足出車未
好多人已經塞左主要幹道

好在有睇post
党鐵完全無廣播
App 全綠燈

果斷跳車

部柒人車香港腳發作?

老龍往葵涌方向好順下唔塞車

西㾗

日日都撞
但今日撞既位正D姐

剛剛過東廊未見到單TA
已經入到紅隧
終點在望喇

宜家塞到仆街

荔枝角咩情況

九成十D閪窿alphard老細車 諗住起圍快過巴士 閘佢轉灣

3個月前個個WFH 晚晚都直行直過

西隧、青沙、吐露港順到仆街

長沙灣道西行怡閣苑近交通燈九巴死火 頂撚住左線巴士站
搞到後面變單線慢駛 on99

讓荃灣人先番屯門

家長接送

今日和你塞

屌 本來諗住搭40少幾個站快啲返到屋企
而家荔枝角又塞
早知搭38
返觀塘慘過做雞

觀塘

土瓜灣依家好塞

今日做乜被動式和你塞? 幾單巴士 黨鐵出事

小巴佬死全家屌佢老母

40荃灣方向慢過晒38 42C 290是常識吧

想知龍翔道通返未
利申 新蒲崗收工

好彩早左走
我訴求係放工

貨車式開花

汀九 屯公好撚順

同問，荔枝角就收工，返將軍澳。下線紅晒，叫我行龍翔道🙈🙈🙈

坐緊係公司 諗緊走唔走好

小巴去官塘先再轉 暫時暢順

順了

但38去完葵興再兜葵芳再返葵興
社會新鮮人 呢期先係觀塘返工
細路仔唔識野

果然全港大塞車屯公就一定無事

呢個定律黎

信連登仔死得啦
條路順到仆街

八點喇
塞到聽日咩

4個鐘前

觀塘入大老山好彩順暢
屌你老母朝早先塞完

最近個個心浮氣躁，日日搵公路黎撞

OT冇事
唔怕

日本手足

扮日本人

これは英語ではない。これは火星語です。

38其實都快

呢個方向係塞入觀塘

同埋觀塘幾時唔仆街